Overseas volunteering VS internship

Final year JJ, 之前未做過summer intern.
本來打算今個summer 返，但拎左個學校搞既義工團(full sponsor 去幾個平時冇乜機會去既落後國家(係東非)，around 2個月), 所以要2選 1

各位巴絲覺得去做義工好，定返internship好？
正評: volunteering trips, 免費旅行
負評: internship, 博拎return offer

大公司就intern , 垃圾細公司就volunteering

volunteering即係唔收錢做啲對自己事業冇幫助嘅嘢，做嚟做乜
唔駛諗啦

Big 4 , 中資銀行 點睇?

之前冇做過summer intern，即係有其他？

純粹因爲個programme係totally free,包晒交通住宿,以後都冇乜呢d機會

但Internship 又好重要

玩activities 多, summer school 個d